唔記得交jupas

如題

報定asso走後門啦

你條撚樣都唔係讀書㗎啦

2019再報過啦

唔係今日2359先dead咩

係 嚇親我